<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-06-02T23:49:35-04:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">ThinkSpid</title><subtitle>反省自己，正视自己，不再逃避.</subtitle><entry><title type="html">蛮愉快的聊天与才次成为朋友</title><link href="http://localhost:4000/%E8%9B%AE%E6%84%89%E5%BF%AB%E7%9A%84%E8%81%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8E%E6%89%8D%E6%AC%A1%E6%88%90%E4%B8%BA%E6%9C%8B%E5%8F%8B/" rel="alternate" type="text/html" title="蛮愉快的聊天与才次成为朋友" /><published>2020-01-15T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-15T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E8%9B%AE%E6%84%89%E5%BF%AB%E7%9A%84%E8%81%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8E%E6%89%8D%E6%AC%A1%E6%88%90%E4%B8%BA%E6%9C%8B%E5%8F%8B</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E8%9B%AE%E6%84%89%E5%BF%AB%E7%9A%84%E8%81%8A%E5%A4%A9%E4%B8%8E%E6%89%8D%E6%AC%A1%E6%88%90%E4%B8%BA%E6%9C%8B%E5%8F%8B/">&lt;p&gt;或许我是真的寂寞吧，也可能我是真的离不开bia，她简单的几句话，一次邀请我玩2v2，我就已经受不了了，我怎么可能不和她联系呢，先当好朋友吧。毕竟我需要个人来沟通，然后和她聊天我的内心还是很愉快的，但是怎么说呢，这次心境是不一样的，可能这就是她说的需要空间？我不知道以后会怎么样，会不会变成我期待的那种感觉，但是我只清楚一点，如果我就这么放弃了，永远不联系了，我会有点后悔和不舍，所以先这样维持着，我觉得bia应该是和我想的一样的，不然就不会不愿意删好友了。如果当我们的心境都稍微发生了变化，这样做就是为了发生那种变化时我们不会后悔。更何况，我和她聊天确实很开心，我什么都愿意和她说。哦对，bia穿的那套衣服是真的蛮好看，白色的上衣，很有感觉，就是没怎么看过，很想有机会看看bia穿那个衣服。当然更渴望拥抱这样的bia。但是bia会像我这样会因为对方的一套衣服有心动的时刻吗？就好比看到我的一套衣服或什么然后很心动之类的，我多渴望她也是这样，因为她这样我会很开心，因为我知道这样憧憬的心态是对人多么爱慕和向往。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后想粘贴下一首歌的歌词，感觉写出了我的部分想法。所以说情歌为什么会经久不衰，因为感觉每个人都会把自己的心境往里面套，然后就会导致他感觉这歌唱出了心声之类的。所以什么失恋时啊之类的时候人们听歌往往就特别有感觉哈哈哈。&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;猜不透
你最近是好是坏的沉默
我也不想去追问太多
但是他为彼此的戏上了锁
猜不透
相处会比分开还寂寞
两个人都只是得过且过
无法感受每次触摸
是真的 是热的
如果乎远乎近的洒脱是你要的自由
那我宁愿回到一个人生活
如果乎冷乎热的温柔是你的借口
那我宁愿对你从没认真过&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">昨天晚上又和bia说上了话，再一次成为了朋友</summary></entry><entry><title type="html">利用博客归档有意义的图片</title><link href="http://localhost:4000/%E5%88%A9%E7%94%A8%E5%8D%9A%E5%AE%A2%E5%BD%92%E6%A1%A3%E6%9C%89%E6%84%8F%E4%B9%89%E7%9A%84%E5%9B%BE%E7%89%87/" rel="alternate" type="text/html" title="利用博客归档有意义的图片" /><published>2020-01-15T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-15T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E5%88%A9%E7%94%A8%E5%8D%9A%E5%AE%A2%E5%BD%92%E6%A1%A3%E6%9C%89%E6%84%8F%E4%B9%89%E7%9A%84%E5%9B%BE%E7%89%87</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E5%88%A9%E7%94%A8%E5%8D%9A%E5%AE%A2%E5%BD%92%E6%A1%A3%E6%9C%89%E6%84%8F%E4%B9%89%E7%9A%84%E5%9B%BE%E7%89%87/">&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2017-12-29 at 9.49.47 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2017-12-29 at 9.49.47 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这句话是John Lennon的一首歌《Beautiful Boys》里的一句歌词，这首歌是John写给他和小野洋子唯一的儿子Sean的歌。然后 我稍微普及了下关于约翰列侬以及小野洋子的事情，额，怎么说呢，摇滚区就一个字“乱”。至于好坏我不做评论了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2017-12-29 at 10.44.21 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2017-12-29 at 10.44.21 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这句话还是很不错的，我觉得我确实也是需要这样的勇气去和别人沟通。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2017-12-29 at 10.44.40 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2017-12-29 at 10.44.40 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;确实很多时候，艺术家都是敢于去分享自己的天赋和想法，就好比那个小野洋子吸引列侬的那场剪衣服的演出确实需要很大的勇气。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来说下这个画面中的老师，虽然我们后来知道这个艺术学校的老师其实就是个禽兽，但是它说的这几句话本身是没什么毛病。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2017-12-30 at 8.38.11 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2017-12-30 at 8.38.11 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个场景是在埋与《Twin Peak》的彩蛋。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2017-12-25 at 5.45.23 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2017-12-25 at 5.45.23 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这张照片是我当时给bia写示爱公众号时在网上找的题图，还是挺适合的当公众号题图的，横版的布局，画面也很漂亮，特别适合圣诞期间🎄去使用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/102_S.jpg&quot; alt=&quot;102_S&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/103_S.jpg&quot; alt=&quot;103_S&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/104_S.jpg&quot; alt=&quot;104_S&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这三张图片是讲的一个很好的父母教育孩子的例子。很多时候孩子在墙上的乱画，有些时候是艺术创作，父母想表达对孩子的创作赞扬，但同样也想委婉的教育下孩子然后记录下这一时刻，于是通过这种方式还是挺不错的。感觉可以借鉴下，以后我有孩子了也要采取这种类似的教育方式，就跟那个治水的道理一样，要疏堵兼顾。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/006g7Pxply1fqp1j30ziej30rr0j0kjl.jpg&quot; alt=&quot;006g7Pxply1fqp1j30ziej30rr0j0kjl&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这张照片是我当时拼图时的一张图片。那个时候我很喜欢看网球王子，虽然后来才知道这个是女性向的一部动漫，但当时里面很多的剧情还是很搞笑的。然后这个也是当时我姐送给我的礼物。一共1000块我拼了好久才拼好，不过这个拼图背后有数字好拼多了，不像之前的一幅拼图泰坦尼克号，背后没有数字，然后正面完全不知道怎么拼，看到rose的头发那块，一大片都是一个颜色，因为像素本来就不高，所以分辨起来极为困难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/v2-18b4597d66f93f626ea8a000a560158c_hd.png&quot; alt=&quot;v2-18b4597d66f93f626ea8a000a560158c_hd&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个是灌篮高手经典的一个场景，如今成了很多人去日本旅行的打卡地点，记得那个西卡当时去日本玩为了拍这个场景特意把头发染成了红色哈哈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/v2-6d10575c90d39d97235ad2bca7eff526_hd.jpg&quot; alt=&quot;v2-6d10575c90d39d97235ad2bca7eff526_hd&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三井寿的表情和经历真是深有同感，那种面对挥霍天赋的悔恨，但是我有时候就是没有那种勇气去重新尽力而为。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/70164be6048a2379881d0318f7322920_hd.jpg&quot; alt=&quot;70164be6048a2379881d0318f7322920_hd&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;樱木的这句话或者就是那时候为什么人们喜欢看灌篮高手，喜欢樱木的一个缩影。简单的台词，但是确实相当有深意。因为樱木绝对不是剧里那个真正的天才，或许流川枫才是。但是樱木这个态度和这种坚信的强大心里才促成他那次集训疯狂的投篮。不服输，自信！这确实就是很多人包括我需要的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/bc74d36c1832967e7f96ae718a15cbac_hd.jpg&quot; alt=&quot;bc74d36c1832967e7f96ae718a15cbac_hd&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是当时找的井上雄彦的浪客行，很有韵味的一张图。但是说实话这部动漫我知道画工很棒，因为我看过纪录片，井上雄彦是用毛笔画漫画的，但是这个讲的历史我完全不懂，所以看不太下去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/WechatIMG14113.jpeg&quot; alt=&quot;WechatIMG14113&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个哈哈，就是bia平时上下班走的路了，她之前拍的发给我看的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/A1PjJQmxTqL._SL1500_.jpg&quot; alt=&quot;A1PjJQmxTqL._SL1500_&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个是那次我趁eBay搞活动全场八折帮bia买的音箱，我自己在带回去之前还听过，音质可以，蓝牙的。我记得当时运的时候还挺麻烦的，我从亚特兰大这边一路拉过来，到郑州在顺丰寄走的。不过bia喜欢就行，颜值蛮高的音箱，摆在家里也好看，许多音箱其实都容易吃灰，这种情况下一个好看的音箱就能发挥作用了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/2019042559.jpeg&quot; alt=&quot;2019042559&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/2019042558.jpeg&quot; alt=&quot;2019042558&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/2019042555.jpeg&quot; alt=&quot;2019042555&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/2019042557.jpeg&quot; alt=&quot;2019042557&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个是在一个网站上看到的，一个描述日本高中生情侣的日常，还是蛮温馨的，日本漫画在描写这些东西上很在行。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/WechatIMG120.jpeg&quot; alt=&quot;WechatIMG120&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/WechatIMG121.jpeg&quot; alt=&quot;WechatIMG121&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;啊哈，这个是shake shack，颜值很高的一家网红快餐店，全美都很火爆，有一家离之前住的地方满顺路，所以吃过几次，那时候就是提升幸福感用的，卡路里换幸福感，挺划算的买卖哈哈，所以叫肥宅快乐水。不过讲道理，这家店没有chick-fil-a好吃，也没它实惠。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-15 at 3.53.23 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-15 at 3.53.23 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个是所谓的π mile 长跑圈图，叫π mile是因为，这个loop是全长差不多3.14多miles，然后将近5km。这个后来又被命名为Tyler Brown，因为这个人生前好像是在学生会然后致力于这个长跑运动的开展，然后他在2004年在伊拉克参军时被杀害。这个长跑活动春天有一次，秋天也有一次，秋天那次叫Halloween 5K更像是服装游行。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/gamersky_124small_248_2019511821498.jpg&quot; alt=&quot;gamersky_124small_248_2019511821498&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个唐老鸭的这句话，其实有时就是自己的真实写照，哎，惭愧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/109951163639747007.jpeg&quot; alt=&quot;109951163639747007&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/109951163639737932.jpeg&quot; alt=&quot;109951163639737932&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个是金沙的 星月神话的谱子，当时听这个钢琴曲觉得挺好听，就找到了谱子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/83025aafa40f4bfb7ed4f5200c4f78f0f73618b9.jpg&quot; alt=&quot;83025aafa40f4bfb7ed4f5200c4f78f0f73618b9&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个就哈哈，看起来很像是bia在喝酒后为我哭泣，呜呜呜的画面，让人心疼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/8128721-a142a1aa2bab8f20f589b66496fee0a3.jpeg&quot; alt=&quot;8128721-a142a1aa2bab8f20f589b66496fee0a3&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garmin Forunner245的 几种配色，这里面我最喜欢的就是白色和天蓝色，但是我带天蓝色不好看，如果是bia带应该好看吧，不过bia不太喜欢运动，所以这东西也没什么用，这智能手表如果不运动全都是鸡肋。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">通过博客来归档图片是一种很不错的方法，既保存了那些有意义的图片，还把背后的思考和意义也通过文字记录了下来，而且还是原图保存</summary></entry><entry><title type="html">翻开新篇章</title><link href="http://localhost:4000/%E7%BF%BB%E5%BC%80%E6%96%B0%E7%AF%87%E7%AB%A0/" rel="alternate" type="text/html" title="翻开新篇章" /><published>2020-01-13T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-13T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E7%BF%BB%E5%BC%80%E6%96%B0%E7%AF%87%E7%AB%A0</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E7%BF%BB%E5%BC%80%E6%96%B0%E7%AF%87%E7%AB%A0/">&lt;p&gt;最终还是结束了，算下来是差不多刚好两年。其实在一起的机会也不多，朦朦胧胧的，但是还算完美吧。今天画上句号后，我也就不会再去关注她的那些事情了，开始专注自己了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;总而言之，向前看喽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;照例先说下今天的事情，下午的时候被最近的事情搞得把交学费的这件事差点忘了，还好有个邮件提醒，差点出大事。然后那个Out of Status也是感觉自己被坑了，总之就是只能背水一战了，这学期必须全力以赴，然后离开这个鬼地方。晚上的时候又继续去跑步了，依旧是2.7km这次基本跟上run-walk-run strategy了。最近两周这个健身坚持的蛮不错，跑步一天一跑，keep也按时完成。我是感觉自己体型变得稍微健硕一点了，毕竟本来就很瘦，然后随便练练就会看到些变化，洗澡的时候发现上半身已经比以前看起来稍微有轮廓些了。丁丁就不说了，变化还是很明显的。所以继续保持。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后说下未来展望需要做的事情，首先那个学习效率还是要保持，这个是底线。接着这些个好习惯也都要坚持。这个博客最好是一直运营不要断掉，我发现我在写博客的时候我个人都是清醒的，每天感觉过得也是比较有意义的。然后就是今年有机会的话找个女朋友或者多交点朋友吧。其实我人还是比较好的，一直以来朋友还蛮多的，很容易和别人成为朋友，但是我都没有维持下去，很多朋友当我看到他们在take advantage of me后我就很不舒服，而且我自身有时候也是比较自卑加自闭不太愿意去沟通。等工作后把，认真去多维持些关系。至于女朋友还是看运气吧，我太怕自己碰到那种两面人，也怕自己将心再掏出然后又给弄凉了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;哦对说下那个《Tomorrow》vlog视频，BGM是MIKA的《Tomorrow》这个歌还是挺不错的，这个歌手的好几首歌我都挺喜欢的比如那首lollipop。然后这个歌其实是讲的在梅赛德斯车上车震的故事哈哈哈，你这么晚来找我，那先做了再说其他的明天再说。而且其实和那种总结当年展望未来不太相关，因为歌曲宣扬的是一种及时行乐的意思。但是从旋律来说还是挺适合的。那个vlog应该是借鉴那个YouTube上的一个博主的视频，音乐选择片头都是一致的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后说下这个皇室刺客2v2大乱斗，挺有趣的哈哈，比一般的2v2好玩，而且拿皇冠很快，我胜率贼高，基本都是三星。其实就是选卡要注意选空中部队，然后多选支援部队，就是核心是围绕着地面的刺客去打，防守着打，不要强攻。我这打的一直被人加好友哈哈哈。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今天这段感情终于画上了句号，我也坦然面对了，是时候开始翻开新的篇章</summary></entry><entry><title type="html">关于这段感情</title><link href="http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E8%BF%99%E6%AE%B5%E6%84%9F%E6%83%85/" rel="alternate" type="text/html" title="关于这段感情" /><published>2020-01-12T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-12T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E8%BF%99%E6%AE%B5%E6%84%9F%E6%83%85</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E8%BF%99%E6%AE%B5%E6%84%9F%E6%83%85/">&lt;p&gt;先说说我吧，我原先一直觉得我自己是一个很理性的人，是没有什么感性，不会太感情用事，但是我渐渐发现我其实一直都看错了，我对感情很敏感，我特别在乎别人对我的看法，在乎这种感情关系，还记得我之前说过的高中的传的绯闻，首先仅仅是绯闻我就已经招架不住了，小学初中传的两次绯闻，仅仅是一个同学说的，就导致我一直在想别人是不是真的喜欢我，我对这人就开始相处变得不自在，甚至到现在这种怀疑感不自在还是存在着。而那次高中不仅是一个人传而是全班连老师都知道了，这里面其实也有我的，我当时被几个人说我那个同桌喜欢我，我就很慌，不知道该怎么办，一直在想是真的假的，然后她的每一个动作我都开始揣摩她什么意思，我对我的每一个行为都开始变得忧郁不决，接着她过生日，我觉得我应该送点有意义的东西，于是就自己制作了一张生日DVD里面有剪辑的一大段视频还有各种东西。还自己设计制作了DVD碟套。当时觉得我似乎应该这么做，于是乎假的变得像真的，搞得我已经完全被弄晕了，至于我为什么觉得是假的，因为后来的我，经历了一些事情，成长了才发现，原来那个女人一直都是在随意的搞暧昧，这才是绯闻起来的根源。而且她一丝真正喜欢的想法都没有，当我还在想别人说的是真的还是假的时候，我做了我觉得应该要做的东西，送了个似乎有点过分的礼物。而她却什么都没有做在我过生日的时候，起初的我还在想人家可能是忙于学习忘了，我觉得没在意。后来的我在看了她qq空间写的日志才发现，她一直都是在怀念她初中的男友，他们因为升高中没有在一起。她在犹豫的是 要不要继续下去还是专心学习。而我当时在纠结的是她是不是认真喜欢我的还是闹着玩的，而如果她是认真的我该怎么办，我没想谈恋爱，我也一开始就没喜欢她，但是因为她的那种暧昧态度让我产生了误解，别人传的绯闻让我觉得不知所措。我那段时间说实话整个脑子都是乱的，静不下心来。我被她折磨的有点难受。而她却似乎不在意，她依旧那样，没事挑逗我一下，比如莫名其妙来一句让我亲她一下，然后还会同样跟别人这样暧昧，比如穿个低胸的衣服然后跟别的男同学打闹被拉衣领看到了却无所谓，晚上还找别的人散步。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我现在一直后悔自己为什么这么无知，没有早点看穿，没有把自己从这浑水中拉出来然后拍醒自己，这不是爱情，因为当时的你没有主动过，都是被动的，而别人对你的那些却都是假的，你却当真了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说完这些，就说到我第一次真正的初恋，前两年虽然在一起的机会不多，而且还超过不少次假，但是自那次在郑州见过你，跟你在河南玩了一圈我确信这就是真正的爱情，是我想要的初恋，我很开心。而且我不用猜疑也不用担心，因为我可以确定你和我的想法是一致的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是这次复合后不一样了，我承认我是被那种思念逼疯了，最后主动找你去复合的，期初你不是很在意，有点排斥我可以理解，毕竟确实半年没联络了，而且也是因为我的原因，然后你也在担忧着未来。然后我向你道了歉，我们做了长谈，我也说了展望，你想让我做的，我也答应了。当时我觉得一切都解决了，又可以回到正轨了，可是后来我发现并不是我想的那样的，你依然是那么冷淡，依然是对我漠不关心，聊天都是满不情愿，对于我的一切没有积极性，不关心我的一举一动，我的关心在你看来都是烦人的举动。你说那是工作忙，我能理解，于是我在你上班时不开始打扰，准时等你下班，你开始加班，我也调整找你的时间，可是你慢慢地变得一天没有一个时间段愿意找我，上班不行，吃饭不行，午睡不行，加了班不行，吃夜宵不行，回去后打个报告回家了，然后要睡觉了。说实话我都能理解，年末你忙，即使你上班4个小时都有人盯着你，你的工作必须4个小时连续干，你们吃饭不能玩手机我都能理解。你们可以晚上加班放松时集体玩个皇室都不愿发一条我加班我也能理解。是的，你确实发了条你加班在忙，那是因为我主动问你了。我不主动问你，你会发一条吗？我相信不会的。最让我难以理解的就是，周六你补了十几个小时的觉，我给你叫好了外卖，你吃好了睡好了，也不用上班，我找你聊天，你满是不情愿，我不说话就是冷场。17分钟你说挂了吧 不想聊了，17分钟你还说太长了，对于现在的你来说确实长了，一天能给我主动发一个晚安都已经算是忙里偷闲了。而且我问你工作那么忙，闲了想不想找我聊天，你说不想。我看的出来你确实是不想的，其实说到这里我也只是觉得，你变得没有热情了，变得不像以前那样喜欢我了，可能是你工作忙了，可能是很久没有见面了，这都好说，过了这段年末你不忙了，我利用假期我去成都见你，我相信见了面一切都会好起来的。但是当你来一句你在想想，我彻底崩溃了，你在想什么？？？想想要不要继续，原来这段时间你都没想好，原来我一直都是在面对这样心态的你，你却告诉我你是忙？我不傻，你要是不想继续了，就直说，你这一直不说，我问了，你来个再想想。那我不问，你就让我一直这样面对你这样的态度。我也是个有感情的人好吧，我不可能一直对着个木头说我爱你，我也很直接的说了，你想吧，我们先互删好友了，没有聊得意义，我再怎么热情，你一样是在待价而沽，你想好了再加我好友。但是过了两天，这两天我是焦急的，不安的，我什么都干不了，无法集中注意力，我满脑子都是在猜测你现在在想什么？你是否和我一样焦虑，而我最怕的就是你和我高中那个一样其实本人是跟没事人一样无所谓，你继续忙你自己的工作，做你自己想做点事情。我等不了了，而且我觉得你是不太可能再加我的，所以我就用这篇博文做个总结，我可能会发到微信公众号，这样你有可能会被动看到，但是看到又能怎么样呢？又不会改变什么，你如果是像我一样在关心对方，我的博文怕是早都读过了。算了，不提了，总之，一切应该就这样结束了，其实对你来说应该早都结束了，你是不可能主动找我的，对我来说，我就是告诉自己不会再想任何有关你的事了，不会再通过任何途径去了解你的状态，你的想法。一切到此为止了。我还要继续，我不会再去猜疑你的想法和状态了，当我发完这个后，我就默认你看过了，你依然是没有改变的。这段感情就这样了，不算完美，但是还是很值得回忆的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后说下未来的事情，我看了karsu的vlog，里面你的镜头也不少，是我这一年都没看到过的你的样子，还是很漂亮的，也不是很胖了，不想减肥就算了，反正心脏也不太舒服。你的那群好朋友都蛮不错的，我挺羡慕的，可以经常在一起吃饭出去玩。然后你今年也28了，看样子也是有人在追你，估计你也有点想法，合适的话早点见父母确定了吧，也不早了，你工作稳定了，也是时候了。怎么说呢，祝你幸福吧，谁让我一直是这样烂好人，净说些无营养的话。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;至于我，我也说说吧，我这学期是最后一个学期，虽然只有一门课，但是必须要拿比较好的成绩，而且选的是对找工作比较合适的课程关于数据分析的，之前因为心理压力原因挂了几门课所以即使我现在已经重新选了这几门课并且都弄到了A和B，但我总GPA还是要算上那几个F所以我还要再拿一个A。我呢博士已经是不可能了，gpa到不了3.5，况且一直以来我都找不到导师，所以我就回国工作了，在这边我受不了这种孤独与寂寞，再这样下去我心理会崩溃的。我是个心理很脆弱的人，性格上也很软弱，所以遇到了困难，我又不喜欢和人沟通，会把自己压垮，我已经吃了几次亏了，不会再去吃了。我一直找你聊天，确实是我只有你能聊天，而且我确实很孤独想和人聊天。不过未来我会变得坚强些，锻炼性格，锻炼身体。回国后，我首先会去试着应聘深圳的华为，我不太想去上海感觉压力太大了，然后是郑州的医院互联网医疗部门或者设备科，郑州的阿里那些未来也可能来所以我也会试着，因为从高中开始就一直出门在外很久了，想着如果别的地方没有好机会就回去陪陪父母吧，说我啃老，靠父母都无所谓的，我现在也开始不太在意别人怎么想的了，但是结果会怎么样，我不清楚有可能都不行谁知道呢。至于成都我应该不会去了，没有你在我去没有什么意义。至于感情的话，我应该暂时不太去考虑，毕竟工作还没稳定，我现在没有机会接触到人。可能上班后才会认识新的人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说下那个皇室，我以前玩皇室是因为你，不过我今后还会玩，然后是和你无关的，我想慢慢的把我那套升到满级然后再退游。所以如果你查到我在线不要误会了，虽然我这担忧是有点多余的。我呢也不会再利用那个部落查你在线看你睡觉起床没了，都是些无聊的把戏，估计也就我这种人会在这里一直查来查去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一直以来，我做的不对的，我都说声抱歉。对你的包容我都说声谢谢！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 9.24.18 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 9.24.18 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今天已经过了两天了，不知道你想的怎么样，我觉得以我对你的看法你可能不会给我回复了，所以就用这篇博文对这段感情做个总结，毕竟都还要向前走</summary></entry><entry><title type="html">三篇影评</title><link href="http://localhost:4000/%E4%B8%89%E7%AF%87%E5%BD%B1%E8%AF%84/" rel="alternate" type="text/html" title="三篇影评" /><published>2020-01-12T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-12T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E4%B8%89%E7%AF%87%E5%BD%B1%E8%AF%84</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E4%B8%89%E7%AF%87%E5%BD%B1%E8%AF%84/">&lt;h3 id=&quot;极速车王&quot;&gt;极速车王&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这部电影的英文名叫《Ford &amp;amp; Ferrari》，虽然这个名字很简单直接但却是更贴近影片的内容，而且也是与其小说原著的名字所呼应。至于中文名《极速车王》虽然让人知道这是讲一个速度很快的赛车手，但是赛车类型已经出了好多部片子，比如讲塞纳的那部还有好几部别的讲F1或者讲拉力赛的，他们的中文名都大同小异，所以我一开始也记混了，以为又是一个泛泛的赛车类型片。但是还好没有错过看了下去。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这部片子我觉得好看的最主要的原因就是真实。真实的故事，真实的赛车戏拍摄，两位厉害的男演员对人物的准确刻画。两个小时的片子讲我们带回了那个二战刚结束后，在赛车氛围中，两家公司，两个车队的角逐。Miles那种对速度的纯粹的痴狂，似乎正如它的名字一般，miles（英里），有种与生俱来的特性。这段其实我觉得还好，因为纯粹的人我们见过很多。我们想看的，看到感触深的更是，这种纯粹的人在团队，在比赛，在社会中那种对事物的坚持与妥协。Miles一开始因为车后备箱盖的高度不符合标准与工作人员大吵一架，然后被取消资格，接着他用自己的方式去固执的坚持自己的意志，他那锤子砸在后盖箱的每一下似乎就是在告诉别人，老子不爽这个规则但老子就是要参赛。第二次他因为和VC（Vice CEO）的个人恩怨导致他在车手名额上落选了，他表面上看着是那种宁折不弯，我就是我，我就是要坚持自己的性格做法，别人不能改变或者逼我。可它默默的听着比赛的收音机的样子把他内心的不甘与对比赛的渴望写的淋漓尽致。最后那次被三车并行，他一开始是全速通过，后来还是放慢车速一起通过，也是他用自己的方式表达着自己的坚持与顺应。他想要追求速度，追求纯粹的速度，于是他一开始还是全力创造了最快圈速。他想要顺应照顾下团队，不给他的好友为难，也不让他再处处被排挤，于是他还是放慢了速度。至于最后被别人暗算窃取了胜利果实，他不在乎的样子其实也是他的那种纯粹，他想要的是赛车和比赛，至于是不是被福特公司利用当工具人，他不在乎，因为在他开来，福特对他又何尝不是呢？我想这些道理估计在职场的人会体会的更多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接着说下影片的细节，开头Miles和他老婆用汽车开荤段子调情还是蛮有意思的。他老婆喜欢震动的感觉，而Miles说他是个猛兽很快，哈哈哈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-11 at 7.08.29 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-11 at 7.08.29 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-11 at 7.08.49 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-11 at 7.08.49 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-11 at 7.09.00 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-11 at 7.09.00 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接着是这个贴纸条测空气流向，还真是个空气动力学研究的土方法，毕竟那个时候还没有计算机建模与风洞实验。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-11 at 8.00.37 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-11 at 8.00.37 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这里还要说到，汽车追逐戏的拍摄，据说是在车辆上方又加了个驾驶舱让真正的赛车手去开，演员在下面的真驾驶舱里演戏，这样拍那肯定是真实的没有那种合成感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个片子里的广告也是植入的有点意思，我发现了两个一个是可口可乐，另一个是防晒霜。毕竟在60年代就出名然后到现在还在营销的产品没有那么多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-11 at 8.46.53 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-11 at 8.46.53 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接着就是法拉利的车子确实好看，我当年也是法拉利和莱科宁的F1铁杆车迷，可是时过境迁，都成了情怀，就是想追这个情怀可不像那些个情怀手游容易，拥有一辆法拉利可不是那么容易的事情。刚看了下法拉利的新车罗马，挺漂亮的，然后这是入门车型，22万美金，好吧，其实对于法拉利算便宜的了。有点像保时捷的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;多哥&quot;&gt;多哥&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;作为人与狗题材的片子，其实我有些方案的，因为当时拍了几部很经典的人狗感情的电影结果引起了这一题材的电影的热潮，然后一堆片子涌现，说实话好多这些将人狗感情都有点烂情，怎么说呢，就是很莫名的人就对狗特别特别喜欢，有时候就觉得莫名其妙，所以也就是前几部讲导盲犬的才能触动心灵，因为导盲犬就是盲人的眼睛，他们对导盲犬有感情有依赖很自然。然后本片也是同样的，作为雪橇犬还是头犬，多哥就是男主Sepp的导航仪和车子，影片一开始男主走错方向，不是多哥及时停住，早已结束。片尾，男主在什么都看不见的暴风雪里，多哥靠自己的记忆带着雪橇犬们走回了驿站。这种救命情是不言而喻的，这些其实就跟现在的爱情片一个道理，啥都没有，见面就是一见钟情然后就是非你莫可，为啥？总要铺垫有来龙去脉吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接着说下本片的风光，阿拉斯加危险是危险，不过一般危险的地带自然风光都可以的。都是那种苍茫壮阔的风景。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 1.59.20 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 1.59.20 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 2.05.02 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 2.05.02 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 2.40.16 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 2.40.16 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后再说一点就是关于这个结尾，于上一部赛车片一样，同样是胜利果实被窃取。如果不是现实事件改编怕是会觉得有点太戏剧性。事实就是那个错误的英雄狗雕像在纽约中央公园站稳了，我这次去纽约刚好还看到了，当时还在说这个狗是啥意思，我妈当时拍了，我没拍。我妈估计觉得拍的好玩就拍了哈哈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Balto.jpg&quot; alt=&quot;Balto&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而多哥的则在另一个小公园里后面补上了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 3.03.41 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 3.03.41 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后在上一张真实的影像&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/Screen Shot 2020-01-12 at 2.57.13 PM.png&quot; alt=&quot;Screen Shot 2020-01-12 at 2.57.13 PM&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;被光带走的人们&quot;&gt;被光带走的人们&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这部片子我是没想到的，一部看起来没啥意思的片子，看下来发现还是蛮有深度的，具有社会意义的爱情片。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;片子很巧妙的用了一个幻想似的假设，一束光带走了一群人，人们慢慢发现被带走的这群人似乎有个共同逻辑就是都是真爱的一对。然后由此引发了一连串的社会问题，和对爱情观的思考，以及人们对自我对爱情的重新考量，似乎是上帝的一把审批真爱的剑，但实际上它并不是一把黑白分明的审判剑，把真爱带走，而是一个考验，只有经受住这种猜忌的考验的情侣才是真爱。可是剧中的每一对情侣都是形形色色的，现实中种类更多，所以看起来他们有些很奇葩，比如一对年轻情侣，来光之前，两人卿卿我我，来光之后，女的怀疑男的，男的为证明自己是真爱不是骗她，先是把女的强奸了，然后自己从楼上跳下去自杀说自己为了她可以去死。然后这个女的就相信了他，她说如果一个男的为了女的可以去死都不算真爱，那什么还算真爱。怎么说呢？看起来他们的行为有点奇葩，可是细想这确实是简单粗暴的道理。黄渤演的那对更是多了很多中年夫妻的共病和艰辛。怎么说呢？我估计现实中这些也不少，我也不太清楚，我觉得我没有发言权，毕竟我还没有娶妻生子，经历角度不同。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实这部片子更像是一个社会实验，而这种社会实验看似虚假，因为的实验前提简直天方夜谭，但是它确实无比真实的反应了社会现状，里面还有很多细节我没有提到，不只是关于爱情。所以社会科学也是一门很深奥的学科，而不是我们国家好多那种研究马列毛邓的社科院。毕竟人是复杂的，所以由人构成的社会也是极其复杂的。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">这个周末看了三部电影，分别为《极速车王》，《多哥》，《被光带走的人》这三部都是很不错的电影，是那种很值得写写影评记下自己观影的所思所想，其实我的影评更像是观后感而不是影评，关于电影的评价有很多人会去做，而我觉得最重要的是自己看完的想法，所思，这是别人的影评所无法替代的，是属于你的关于电影的回忆和收获</summary></entry><entry><title type="html">晨勃&amp;amp;遗精实验</title><link href="http://localhost:4000/%E6%99%A8%E5%8B%83%E9%81%97%E7%B2%BE%E5%AE%9E%E9%AA%8C/" rel="alternate" type="text/html" title="晨勃&amp;遗精实验" /><published>2020-01-12T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-12T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E6%99%A8%E5%8B%83%E9%81%97%E7%B2%BE%E5%AE%9E%E9%AA%8C</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E6%99%A8%E5%8B%83%E9%81%97%E7%B2%BE%E5%AE%9E%E9%AA%8C/">&lt;p&gt;昨晚在丁丁一直很坚挺的状态下撸了三十分钟，然后就不撸了，没有把精射出来。然后晚上睡觉的时候我是不穿内裤裸睡的，自由释放的丁丁，在早晨晨勃了，而我也在那种迷迷糊糊的状态中做着春梦，春梦中，我在和bia做爱，我从后面抱住bia把很硬的丁丁插到了她的体内，那种真实感让我瞬间意识到这是一个梦，因为这太真实了，而我最近刚和bia删好友了，我知道是不太可能的，但是我不想放过这次机会，我知道再一犹豫我就会因为意识清醒而醒来，然后这个场景这个梦就消失了。于是我就疯狂的在bia后面抽查，我要在我醒之前多和bia做爱，我一直插，由于这种动作很迅速，我情感很激烈，于是很快我就有射的冲动，然后我就想着要把精液全射进去，就一直保持射的状态，精液射出来的一瞬间，这种情形是复杂的，我一边感觉我射进了bia体内，一边感觉射到了床单上。最后我在意识完全苏醒的情况下，我掀开被子一看，果然射了好大的一片。bia还是厉害，每次对她都有欲望。然后有趣的是，被子却是干净的，那说明一个问题我在遗精的时候其实是丁丁没有硬的，而且精液不是梦中那样疯狂的射进去的而是慢慢流出的，所以才只有靠近身体的一块床单是湿乎乎的。那我梦中那个硬和射的假象其实是和现实不一致的。这又让我有了几个思考，首先这种现象是近在人身上有还是动物上也会出现，如果动物也会出现，那么动物会做梦吗？然后是只有哺乳动物吗？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其二如果这种现象是确实的，那么就有一种可能性，未来人类可以通过控制神经来获得完全真实的做爱和射精感觉。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">还记得之前一直想做一个关于晨勃和遗精的实验，今天有了些想法和进展</summary></entry><entry><title type="html">今天战斗力有点猛的</title><link href="http://localhost:4000/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E6%88%98%E6%96%97%E5%8A%9B%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%8C%9B%E7%9A%84/" rel="alternate" type="text/html" title="今天战斗力有点猛的" /><published>2020-01-11T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-11T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E6%88%98%E6%96%97%E5%8A%9B%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%8C%9B%E7%9A%84</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E4%BB%8A%E5%A4%A9%E6%88%98%E6%96%97%E5%8A%9B%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%8C%9B%E7%9A%84/">&lt;p&gt;今天在整理我的小黄片，然后看着其中个一些姿势就想起了往日和bia一起做爱的时候，有些姿势我还没和她尝试过，比如把腿架到肩膀上然后直接往里插应该会插得很深顶到子宫。有点想去试试。可是我才发现这已经断了联系，只能变得更想念bia。人有时就是这么贱，她那样恶心你，你还是想她，想念一起的时光，自动过滤她不好的。这幻想着，丁丁又开始硬了，然后想着算了撸撸吧。这次撸的时候特意记了时间，然后还用手机录像了。手机前面一段录了网按开始，所以只有一部分。手表上是全记录了。就是右手拇指和食指圈圈往下套，加乳液和水，很舒服。这样挤牛奶似的往下套弄。就这样搞了31分钟，都搞累了，结果丁丁还是很坚挺，我就想着干脆算了，精液还是比较宝贵，反正都撸了30分钟也爽够了，不射了，都留起来。去厕所洗了洗还是很硬很大。最近发现锻炼还是有效果的，丁丁的长度硬度都提升了，然后耐久力也够了。所以加油坚持锻炼。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今天这撸的也太久了吧，最近坚持锻炼早睡早起，发现这持久力有点吓人</summary></entry><entry><title type="html">让人生厌</title><link href="http://localhost:4000/%E8%AE%A9%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%8E%8C/" rel="alternate" type="text/html" title="让人生厌" /><published>2020-01-10T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-10T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E8%AE%A9%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%8E%8C</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E8%AE%A9%E4%BA%BA%E7%94%9F%E5%8E%8C/">&lt;p&gt;我是真没想到，她给我来个，我再想想要不要继续。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你可真行啊，bia。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多少小时没联系，睡了这么久，休息够了，周末了，我发了那么多微信，不带回的，给你点外卖，送到门前，外卖员给你叫醒，我找你聊天，你那个语气不耐烦的要死，聊个天跟你逼你似的，都是我说话题，我不说立马冷场。聊了17分钟来个不想聊了，挂了吧。我是没想到的，问你这么多天忙了没怎么聊天，有没有想过要聊天联络感情，你来个没有，你是真的可以的。我说你不乐意聊，你还在那里嘴硬这不聊了吗？真是聊个天让你遭罪了，对不住了。说着说着，你来个你再想想。你啥意思啊？合着这几天我就是陪你玩呗，你还没想好，我服气了。真没这样被恶心过，你没想好我找你复合就不要答应，现在来个没想好，搞什么啊。你没想好什么？你上次这种冷淡态度，我问你咋回事，你说没想好，说要我去成都，好，我最后妥协了，我去，被逼也罢，去就去嘛，说的好好的。得，现在你又来个没想好，啥意思？问你那个追你的答应没，不说。那你什么意思，不带这样玩弄人的。你在那里想，你想过我什么感受吗？我这几天天天陪着你，生怕态度怠慢了，想多维系感情，你来个我还在想想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你慢慢想吧，想好了再说。我不想搁着受气了。我也是有感情的，我就直说了，你这样的做法和态度，我是不可能跟你继续下去的，更别说什么去成都了。你还天天说不要逼你，你逼我去成都我说什么了吗？我不还是答应了，我那是爱你爱的深沉才愿意被你逼。你现在这样我为啥要过去，成都有啥好的。我去哪不行啊，非要过去倒插门。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;你再这样我真不奉陪了，世界上又不是只有你一个女的，我还不信找不到真正性格相投的。我确实目前没啥大本事，但是我心地善良，温柔会体贴人，我个子也高，长的也不丑，家里条件也不算太差，性格也很和善幽默，我怕什么？非搁着受气，谁愿意珍惜我，理解我我跟谁聊天，你这种完全看不出别人的心意，别人的付出的，讲道理没啥在一起的必要。我这次能提出跟你复合，也是对过去那个可爱有趣的你的怀念，而你现在这种冷漠的样子，我一点兴趣都没有，爱咋咋的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我已经删好友了，你想好了再加吧，没想好就别加了，大家就此别过，你也不用纠结了，我也没必要天天搁这愁思。何必呢，说散就散。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">真是让人生厌，这都是什么啊，无语，真为自己感到可怜</summary></entry><entry><title type="html">嘟嘟嘟</title><link href="http://localhost:4000/%E5%98%9F%E5%98%9F%E5%98%9F/" rel="alternate" type="text/html" title="嘟嘟嘟" /><published>2020-01-09T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-09T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E5%98%9F%E5%98%9F%E5%98%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E5%98%9F%E5%98%9F%E5%98%9F/">&lt;p&gt;平凡的一天却又不太一样。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矫情&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上午去了教务处处理了相关事务，中午回来，把之前那个相片整理完全了。说实在的整理的好累，好多回忆，好多琐碎，怎么说呢，之前感觉自己杂事颇多，所以会发现相册也是越积越多，尤其是为了聊天，存了好多东西，说实在的看看那些图片和聊天截图还是挺怀念之前的那个可爱和我一样逗比的bia，最近的冷漠倒是也让我冷静了下来，情况不太一样了，你也别停滞不前还按老一套了，之前我是想着方法逗她乐，还有经常开些荤段子，现在看来也没啥意思了，没必要，有需求，去硬盘里找找看看不就行了，天天搁那搞黄色擦边球。还有求人家发照片，她那么不乐意，你还求什么啊，搞得自己太卑微了。我发现我是当舔狗当习惯了，之前是觉得值得舔，值得卑微，现在就是觉得何必呢，没必要啊，我也有自己的事，自己的作息，自己的习惯，我平时也是很冷漠的，想说话就说话，没必要搁着强装着自己热情。你忙你的，我忙我的，互不打扰，互相都有空间，可能这就是你所向往的吧，这也是我很习惯的处事方式，但不是我向往的情侣相处节奏。不说这些了，今天也是完全意料之中，一上午一句话都不发，昨天到现在说了四句，我开头，hi，她说在忙，我说ok，三小时后，她说加班中我说ok，又过了几个小时她说吃完烧烤，我说ok，她说睡觉了，我说晚安。今天没有说话，因为我没有开头，我想不出有什么好开头的东西，她这种回复方式和节奏，说什么都没意义，不如不说干自己的事情，你忙你的我忙我的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今天再次去跑步了，还是老course，3km loop。稍微有点难度，不过还好，今天没有一直走，基本按着 run walk run strategy在锻炼。上下坡时明显感觉不一样，我现在要稍微注意的是接下里去看一下那些跑步姿势教学和安全须知避免伤病和对膝盖的损失。Keep 课程今天也有继续。明日下午两点左右人少去游泳，1km训练。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还有就是今天稍晚归纳了关于data的资源和课程，明天逐步开始看，我这次时间多，全力攻克。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;财务问题今天也解决了。说到财务，今天有两个在纠结的事，第一个票订不订，第二个那个飞机杯还买不买，我不喜欢用手撸，可是确实性欲有的时候还是挺强的，要去释放下，价格怎么说呢50刀，和之前那个一样，因为这种是life size，上位很逼真，可以完全模拟。现在麻烦的就是要是买了话就是和之前那个一模一样，之前因为父母来了，怕尴尬，所以给扔了，现在再买，回头怎么处理，这个东西尺寸还是比较大的，感觉飞机托运不太好办。毕竟这种形状要是给安检员看到会给吓一跳哈哈哈。所以也就只能用这几个月。我感觉还是算了吧。有点浪费钱了。就稍微控制一下自己，尽量少接触那些hentai东西。虎扑我已经卸载了，毕竟经常会刷出各种福利图。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后今天在整理图片的时候有点小硬就去量了下丁丁，发现好像长了不少，之前测量的都是15cm或者不到，今天测的时候已经超出了尺子的长度，到尺子那个圈圈上面，我把圈圈的距离算了下，现在应该16.5cm了。不知道是测量的方法问题还是就是勃起长度变了，哈哈哈，我就说嘛我个子也高，也瘦，丁丁肯定也很长，之前15算是比较长，这次测的那是相当长了，上个马赛克图吧，不然总感觉再吹牛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/image-20200109235945184.png&quot; alt=&quot;image-20200109235945184&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说到这里好像已经11点半了，该睡觉了，话说还是去发一句睡觉了，毕竟我看来，半天说句话是个底线，我暂时不想打破这个底线，但是她那里好像不是这样。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">步入正轨，开始喽</summary></entry><entry><title type="html">被图片归档的记忆</title><link href="http://localhost:4000/%E8%A2%AB%E5%9B%BE%E7%89%87%E5%BD%92%E6%A1%A3%E7%9A%84%E8%AE%B0%E5%BF%86/" rel="alternate" type="text/html" title="被图片归档的记忆" /><published>2020-01-08T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-08T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E8%A2%AB%E5%9B%BE%E7%89%87%E5%BD%92%E6%A1%A3%E7%9A%84%E8%AE%B0%E5%BF%86</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E8%A2%AB%E5%9B%BE%E7%89%87%E5%BD%92%E6%A1%A3%E7%9A%84%E8%AE%B0%E5%BF%86/">&lt;p&gt;我的这个手机是128GB够大，加上我比较念旧，照片也很少去删，所以所有的使用痕迹都被保留了下来，我从时间倒序逐一翻看那些照片，发现真的是两年多的点点滴滴都浮现了出来。一共1万4千张照片，我现在大概整理到17年9月份去华盛顿那里，删到剩下九千多张。我这还是比较忽略的删法。这些照片按种类主要就是以下这么几种&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;平日相机照的照片，记录了所见所闻，去哪里玩了，看到什么有意思的东西了，或者上课的板书&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;小黄图或者美女照片，主要是来自于91这个网站的自拍照片或者虎扑上人家分享的，量不少，也有动图之类的，平时其实看的还是有点多了，主要一个人的时候有时候就乱想，然后就开始翻阅照片看到不错的就保存，发现真的存了不少。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;屏幕截图，这些有些是自己用来记事的，其他大部分主要是用来给别分享的主要还是给bia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;各种搞笑图片，新闻图片，这一部分量很大，来源主要是一个是旅法师营地，二是福利吧这个网站。大多是搞笑的有趣的，然后还有不少黄黄的段子照片，我发现我确实分享了好多，现在看看很多也没什么意义，大多是当时寂寞有这种需求，就看看黄黄的东西，然后分享给别人自己能多些安慰。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;微信里保存的bia的照片，说实话不太多，bia不喜欢发照片，可是我又喜欢看照片，很多都是求了半天才弄来，而且还是当她心情好的时候，硬要她又生气，没得办法。所以量不大但是还都满珍贵的，其中有些还挺不错的。其实也是要怪自己，在一起的时候总是不注意不怎么拍照片，不在一块的时候却发现没什么照片又很想要，这就是矛盾吧。就跟那种围城道理差不多。哈哈。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;看这些照片真的是感触满深的，自己其实记忆力不错，这些个照片每一张怎么来的，当时的情形我都记得很清楚。好比里面有些照片还是当时吵架的缘由，比如其中一个是那个kindle电子书，我们当时就针对这个电子书还吵了半天。现在想想还是蛮没必要的，怎么说呢，主要还是大家都对自己的观点很坚持，然后碰到一起就要整个你死我活。我现在感觉心境稍微变了些了，感觉你说什么就是什么，无所谓的，可能你说的对也可能我说的对，即使我对你说的有明确的感觉不对，我现在也没什么想法跟你争了，争来争去也没什么意义，首先我可能自己的观点也不那么完善不足以完全推到你的观点，再次我把你争到我这个观点又有什么意义呢？同类型的吵架还有好多，比如四川川粉，四川人没有北方人高，这些都发生过争执也闹到过不愉快。现在想想我不知道你怎么想，可能你还是想较个高下或者你还是有很坚定的观点，可是我现在已经感觉无所谓了，怎样都行，我不想争了，没意义了，你觉得是就是吧，比如四川人有没有北方人高，我也不想从什么主观客观，统计学乱七八糟的角度跟你辩，你觉得高也罢低也罢，我不会去争论，不是说我懒得跟你理论，我只想保留自己的意见，而是说我对自己的意见是否正确是否跟你一致没有看法，高或矮对我没什么意义，站对观点也对我没什么意义，唯一有意义的可能就是不乱争论就不太会针锋相对而闹得不越快。此所谓，争起来无利而可能有一害，那我还去做什么呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;除了上面的关于观点讨论，我今天还对一些事情有了新的认知，比如每天聊天，是不是我先开头提话题，是我积极还是你积极，我现在已经不太在乎了，之前我一直在纠结这个问题，我总觉得如果老是我先开头提话题找你聊天，或者我先想着要不要去语音或者视频，总感觉我是个舔狗，地位低，你对我不怎么关心似的。现在我也想开了，我有想说的就说，没想说的就不说，你想找我聊天就找我聊天，不想就算了，没必要强求，这东西和爱不爱一个人也没有直接关联，即使过去的聊天中你确实是比现在积极的，会主动问我，主动聊天。可这些又能说明什么呢？说明你不爱我了？我觉得都随意吧，就这样吧，如果真的是不爱我了，就分了呗没什么好纠结的，我做好自己的就行，因为我也有自己的喜好，因为如果慢慢的我发现你不爱我了，我肯定不会那么积极的找你聊天了，现在的我还是有些想聊，以后谁知道呢？不用太在乎别人的做法，我也改变不了别人什么，这东西我觉得都是看个人的，自己有兴趣肯定会积极。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同理还有很多东西也可以这样看，比如睡觉前要不要去说晚安，别人睡觉要不要去问休息没？说了晚安要不要加亲亲。这些都是一个道理，做好自己不用管别人，我想说亲亲就说，不要觉得不平衡，也不要强加别人。我现在想做就做，我不想做了就不做，至于别人是别人自己应该想到的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还有就是比如b站的视频有没有被点赞，这东西无所谓了，我的性格就是善良贴心，别人发的东西我要去点赞啊 评论啊去支持。我的东西别人有没有来点赞，你不能强求，这东西要看个人，要看他们自觉的，她在乎你关注你，她就会去点赞啊，支持啊，即使她不知道你希不希望别人来点赞。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;总之一句话就是，我现在的看法是对这些要看淡，不要强求，但是不强求不意味着我都觉得无所谓，毕竟全部加在一起是在一定程度上影响我的好感的，我还看重那就说明我还在意别人的行为，当好感没了，那才是真的无所谓了，那时候你做什么我是真的不会去想的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实也是挺有意思的，我能在一个已经告诉你网址的私人博客里说这些自己的心里话，一切的前提是我觉得你是不会去看我的博客的，甚至我发给你的那篇Begin again你是不是会看我都不确定，因为目前在我看来，你是对我这些东西都没兴趣的，对于我写的东西，我的b站投稿，我的生活状态你都是不怎么在意，不会去关注的。这些都是与我不同的。也许你可能说我你忙我闲，我其实也在做自己的事情，只是我对于唯一的朋友，唯一的异性朋友，唯一的女朋友还是比较看重的。况且我的那个视频是四月份上传的，还是当时分手前发的，而且我当时也是你b站的粉丝，我给你b站投稿点赞什么都弄过，而且你b站也是活跃的，你后来也有好几个投稿，甚至我前几天还给你发私信让你看一下点赞你都没有回复，其实说了半天，你就是不在意罢了。我懂的，很多东西，一直不在意，就慢慢淡了，淡了就不值得在意了。我也是在这个过程中的，谁知道这个过程需要多久，who knows?可能很快，也可能很慢&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今日整理了以前那个旧手机里的图片，这个手机用了两年半，存了1万4千张照片，整理的过程中发现这都是往日的记忆</summary></entry></feed>