<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-01-07T23:15:29-05:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">ThinkSpid</title><subtitle>反省自己，正视自己，不再逃避.</subtitle><entry><title type="html">心疼伊朗🇮🇷</title><link href="http://localhost:4000/%E5%BF%83%E7%96%BC%E4%BC%8A%E6%9C%97/" rel="alternate" type="text/html" title="心疼伊朗🇮🇷" /><published>2020-01-07T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-07T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E5%BF%83%E7%96%BC%E4%BC%8A%E6%9C%97</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E5%BF%83%E7%96%BC%E4%BC%8A%E6%9C%97/">&lt;p&gt;伊朗先是军队领导人被刺杀，接着举行悼念活动发生踩踏事件伤亡人不少，直接导致下葬时间推迟，这边伊朗刚刚发起几轮火箭弹复仇行动，一架从伊朗起飞的飞机就坠毁了，机上180人。这个消息刚刚发完不就，伊朗又发生了地震。我已经不知道该说什么了，这确实也只能归为巧合，但是这巧合也太巧合了。尤其是在伊朗这些宗教氛围比较重的国家，难以想象他们会如何看待这一连串事件，是越发痛恨美帝，还是觉得触碰了什么东西？我也不知道，讲道理2020仅仅才过去几天，这闹得不可开交，不知道接下来事情会如何发展，最坏的方向就是伊朗和美国死磕，美国及其盟友牵涉进去。不过这次应该不太会像那些个海湾战争一样，因为伊朗的国内形势起码是稳定的，而且在此刻伊斯兰国家的复仇情绪被调动了起来，开始一致对外。美国就算牵涉进去，估计也不太像之前几次那么好脱身了。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">最近美伊事件闹得沸沸扬扬，伊朗的日子可真的不好过</summary></entry><entry><title type="html">关于音乐关于各种媒体在这个博客</title><link href="http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E9%9F%B3%E4%B9%90%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%90%84%E7%A7%8D%E5%AA%92%E4%BD%93%E5%9C%A8%E8%BF%99%E4%B8%AA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/" rel="alternate" type="text/html" title="关于音乐关于各种媒体在这个博客" /><published>2020-01-06T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-06T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E9%9F%B3%E4%B9%90%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%90%84%E7%A7%8D%E5%AA%92%E4%BD%93%E5%9C%A8%E8%BF%99%E4%B8%AA%E5%8D%9A%E5%AE%A2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E9%9F%B3%E4%B9%90%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%90%84%E7%A7%8D%E5%AA%92%E4%BD%93%E5%9C%A8%E8%BF%99%E4%B8%AA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/">&lt;p&gt;本来想在博客里插入音乐，因为要写一篇关于看的《地球上的星星》的观感，然后里面的主题曲挺不错的，我挺喜欢那个钢琴声。但是研究了一下发现不是很好插入。因为这个是静态博客，与之前使用的WordPress不太一样，这个每一篇文章又是采用markdown这种精简语法设计的。只能通过编辑post.html来改变网页模块，然后我采用的又是一个比较美观的模板所以那种直接在网易云音乐找ifram的html外链播放器不是很方便。另一种方法呢就是采用Jekyll本身提供的一个简易的播放器，这个播放器可以转换mp3链接变为播放的小模块。但是缺点呢就是要自己把音频文件上传然后获取直链，怎么说呢还是太麻烦了。现在都2020年了，现在还在用这种站点博客的无非是为了自由无拘束，我也就是想找个地方集中的写些大段落的文章。要是把精力都放在折腾各种插件模块上就得不偿失了，毕竟要插音乐什么的QQ空间不是很好使吗？哈哈哈😆&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">探究博客插入音乐的可能性.</summary></entry><entry><title type="html">电影观后感</title><link href="http://localhost:4000/%E7%94%B5%E5%BD%B1%E8%A7%82%E5%90%8E%E6%84%9F/" rel="alternate" type="text/html" title="电影观后感" /><published>2020-01-06T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-06T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E7%94%B5%E5%BD%B1%E8%A7%82%E5%90%8E%E6%84%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E7%94%B5%E5%BD%B1%E8%A7%82%E5%90%8E%E6%84%9F/">&lt;h3 id=&quot;完美陌生人&quot;&gt;完美陌生人&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这部片子也是存在电脑里好久了，听说不错，毕竟还翻拍成了中国版本叫电话狂响。这次算是耐着性子看完了。算是纯对话的一部电影，所以如果不耐着性子看着实没啥意思。但是仔细看下来，从电影艺术角度来讲，确实是精品，有很多艺术设计，细节铺垫，加上看完影评分析对演员站位表情的讲究，确实是到位了。从剧情上讲挺狗血的，三对夫妻一个单身没有一个正常的，额，严谨一点，那个单身同性恋不能说不正常只是和我不一样。三对夫妻中的宴会邀请方，男主和女主算是支离破碎的一对夫妻，男主被绿竟然这么淡定，还自己先找心理医生，夫妻的孩子17岁就破处，男主对其女儿的教育确实问题不大，“如果你觉得破处你会很开心，很难忘那就破吧，如果你觉得不那么希望就不要着急，时间还长”，但是17岁还是太早了吧，我觉得如果是我的孩子在上大学后我可能才会这么说。然后女主这个出轨太强势了，还特意去隆胸给第三者看。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二对夫妻，男的玩网上电聊发裸照，女的玩Facebook调教游戏，什么不穿内裤，厉害了，两个精神出轨游离在肉体出轨的边缘。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三对夫妻，男的出了两个轨，一个是同事搞怀孕了，一个是朋友Eva也就是女主人，牛的。女的没有出轨，但是她前任竟然能给她发短信说什么我现在想干你，我的天，这都啥跟啥啊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后一个单身，gay，没有出轨，只是不敢出柜怕被嘲笑，这个还好吧，毕竟现在同性恋还挺多的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;总之，额，这么多出轨，还好最后编剧没有把他们写成和好了，不然太狗血了，我感觉在现实生活中那这么多出轨啊，真当约炮做爱跟玩似的，一会儿这个出轨一会儿那个劈腿了，怕都是电视剧电影的编剧把剧情极端化。不过真还就有一个奇葩的新闻，台湾的一对新人，在结婚时，新郎把新娘偷情的视频在大屏幕放出来，说“别以为我不知道”。这感觉就是老实人爆发了啊，你敢劈腿我就往死里毁你，不当接盘侠。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;地球上的星星&quot;&gt;地球上的星星&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这部片子就一个字“长”！一个讲儿童教育的片子竟然拍到了两个小时四十分钟，我的天。说实话节奏有点慢，有好多没必要的剧情。而且我觉得吧很牵强，虽然确实是想说每个孩子都有特长要因地制宜地教育，但是前面对小男孩的一些描写怎么说呢，说起有创造力确实做了不少描述，但是对其有那个什么读书障碍感觉不是很明显，最直接的是他做数学题，那根本不是对逻辑运算不行，而是在开小差乱写了个3乘9等于3.而且后面他都没有答题，都是在开小差而不是运算障碍答不了。除开这个，父母不关心他也是弄得很莫名其妙，他妈妈明明很爱他关心他，结果就因为看他哥哥比赛，他就怨恨父母有点没道理，感觉就是故意营造他被父母和哥哥三人孤立，太牵强。他父母在片中没有展现出很强烈的偏心，尤其他妈妈很关心他的。再者不要说什么不会读书然后艺术就很有造诣感觉就是很老套，似乎每个教育片只要主人公小孩子，功课做不好必定是个艺术天才，必定天马星空想象力丰富。不过这个歌曲真的蛮好听的，就主题曲，很喜欢那个钢琴片段，营造出了男主那犹如天上星星版闪亮的纯真。回头搞个谱子弹弹。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;另外还有一点，阿米汗里面演的老师还提到许多例子关于字母的名人，他们小时候字母分不清，长大后都很厉害。他还提到达芬奇写镜像字，但是其实这个例子跟小男孩没有一点关系，达芬奇这样写字跟功能障碍没有关系，达芬奇是左撇子，他终其一生均以镜像写字。因为对左手写作者来说，将羽毛笔由右向左拉过来写比由左向右推过去写容易，而且不会将刚写好的字弄糊。因此，他的日记都是镜像字。其余的例子我就没一一考证了。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;以暴制暴&quot;&gt;以暴制暴&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;从头打到尾，然后就没了，哈哈哈。就很普通的肾上腺素片，都是什么飙车戏打斗戏。干什么都很直接，上来就是开车飙车杀人，激情片段也是，没留神，男一就不知道跟上干上了，然后刚脱衣服就天亮了，另一边两个配角这边刚杀完人执行完任务，女的就来一句我想跟你做爱，然后就在任务现场做上了。我服~没有铺垫说啪就啪。男四号司机说便当就便当，开头十分钟的飙车戏刚演完，每个成员介绍完，四号就死了。四号刚死，七号就补上了。片子有个错误，他们在拉斯维加斯执行任务，但是影片却拍了阿布扎比的法拉利主题公园。这个我是研究过的，里面有好几个法拉利主题的过山车，当时Kimi他们都去试做过。最后片子看了一个小时没看下去不想看了。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><category term="观后感" /><summary type="html">这几天看了好几部电影，在这里总体说下观后感</summary></entry><entry><title type="html">Begin Again</title><link href="http://localhost:4000/begin-again/" rel="alternate" type="text/html" title="Begin Again" /><published>2020-01-05T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-05T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/begin-again</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/begin-again/">&lt;p&gt;游泳回来的路上，我的歌单无意中随机到一首歌叫No one else like you. 很奇妙的是，我情不自禁的跟着这首歌的旋律在14th St 上边跳边走。我就有种跟着伴舞的冲动。而且我对这首歌没有什么印象，可是我的歌单都是我like过添加进去的。掏出手表我看了眼专辑封面，我发现是一个我很熟悉的图片，我对这部电影有印象，可是当时我把这部电影跟汤姆汉克斯演的一部爱情片《电子情书》记串了。于是我回去后就开始看这部片子了。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;begin-again&quot;&gt;Begin Again&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这部电影的名字其实是叫Begin Again，中文名有点拗口，有两个翻译，一个是根据剧情翻译叫《音乐改变人生》，另一个是根据字面意思翻译，叫《再次出发之纽约遇见你》。感觉还是英文名记起来简单一点。故事的剧情其实也很简单，就是一个音乐人重新开始发掘艺人制作专辑，然后穿插着音乐人和艺人对于感情的覆灭和重新开始。不过两者不完全相同，音乐人Dan是最后和出轨的前妻重新开始了恋情，但是艺人没有原谅出轨的男友。&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;布景&quot;&gt;布景&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;这个片子的布景挺有意思的，在纽约曼哈顿的街头拍摄的。我呢刚好在纽约玩完所以对其中一些场景都有印象，比如时代广场，片中是在晚上拍摄的，手持的Red 摄影机。还有中央公园好几处场景，第一个是林荫大道 The Mall&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/themall_movie.png&quot; alt=&quot;themall_movie&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而我拍摄的林荫大道则感觉差那点意思&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/themall_mine.jpg&quot; alt=&quot;themall_mine&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下一个场景是中央公园很著名的喷泉，现实中去看感觉真的就那么回事，建筑很破，周围垃圾也不少，游客也多都坐在上面，而且我冬天去的喷泉也没有水。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/spring_movie.png&quot; alt=&quot;spring_movie&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/lake_movie.png&quot; alt=&quot;lake_movie&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;看完我的就感觉差了不少意思&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/spring_2_mine.jpg&quot; alt=&quot;spring_2_mine&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/spring_1_mine.jpg&quot; alt=&quot;spring_1_mine&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还有就是纽约的地铁，片中其实戏份也不少，女主的那首歌也是讲地铁的。他们录音乐也有在地铁里录的片段。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/subway_movie.png&quot; alt=&quot;subway_movie&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而实际上，纽约的地铁是真的脏乱差，到处都是垃圾，最不可思议的是地面上的排水网格直接通到了地铁线路上，所以各种垃圾掉落是不可避免而且很难处理的，很多处的铁路的轨道上都是白色的快餐饭盒。电影中那一站我们也刚好去了，感觉拍电影时应该是刻意打扫过了哈哈，干净了不少。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说道场景对比不得不说的是Rocky这个片子，在费城Rocky Road 和 Rocky Statue 俨然成为了新地标和新景点。我们是圣诞节那天去的，台阶上都是模仿Rocky动作拍照的游客，雕塑旁都是排队等着合影的人群。很难想象这里的“原主人”费城艺术博物馆其实今天是关门的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/rocky_road-8327737.png&quot; alt=&quot;rocky_road&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/rocky_mine.jpg&quot; alt=&quot;rocky_mine&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../assets/img/post/rocky_statue.jpg&quot; alt=&quot;rocky_statue&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;音乐&quot;&gt;音乐&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;作为音乐电影，本片的音乐是真的很不错，多首脍炙人口的歌曲，比如《Lost Stars》，很多都很对我胃口。更有甚者，本片的男二号也是由本片大部分歌曲的演唱者魔力红主唱来出演的，摇滚明星演摇滚明星也算是本色出演。而本片的男主音乐制作人Dan的原型是导演的哥哥Jim, 他于片子上映前逝世，所以本片是导演献给其哥哥的片子。导演本身也是乐队出身所以拍起音乐题材得心应手，另外一部《Once》的歌曲我听过，片子待下次看。&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;剧情&quot;&gt;剧情&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;说到剧情我只想说一个点，剧里两个主人公的伴侣都出轨了，而男主竟然还和好了。这我实在理解不了，在我看来只要出轨是不可能原谅的，我无法想象我的伴侣和别人做过爱，在我看来，只要发生关系就一定是感情很好的基础，所以我是完全抵制鄙视所谓炮友的。如果和别人上过床那肯定是有感情了，这出轨就是出轨了，就是不可原谅的，更别提这其中还牵扯到一个诚信问题，如果一个人对你撒谎说没有和别人上床没有出轨，但是最后却出轨了，这比直接说出来还好过分，一个是出轨，一个是欺骗加出轨。无法想象男主竟然能和好，有点狗血的。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">游泳回来的路上，我的歌单无意中随机到一首歌叫No one else like you. 很奇妙的是，我情不自禁的跟着这首歌的旋律在14th St 上边跳边走。我就有种跟着伴舞的冲动。而且我对这首歌没有什么印象，可是我的歌单都是我like过添加进去的。掏出手表我看了眼专辑封面，我发现是一个我很熟悉的图片，我对这部电影有印象，可是当时我把这部电影跟汤姆汉克斯演的一部爱情片《电子情书》记串了。于是我回去后就开始看这部片子了。</summary></entry><entry><title type="html">旅行归来继续记录</title><link href="http://localhost:4000/%E6%97%85%E8%A1%8C%E5%BD%92%E6%9D%A5%E7%BB%A7%E7%BB%AD%E5%BC%80%E5%A7%8B%E8%AE%B0%E5%BD%95/" rel="alternate" type="text/html" title="旅行归来继续记录" /><published>2020-01-02T00:00:00-05:00</published><updated>2020-01-02T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E6%97%85%E8%A1%8C%E5%BD%92%E6%9D%A5%E7%BB%A7%E7%BB%AD%E5%BC%80%E5%A7%8B%E8%AE%B0%E5%BD%95</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E6%97%85%E8%A1%8C%E5%BD%92%E6%9D%A5%E7%BB%A7%E7%BB%AD%E5%BC%80%E5%A7%8B%E8%AE%B0%E5%BD%95/">&lt;p&gt;昨天上午把父母送上Lyft, 因为位置空间有限，他们要带箱子我就没坐上去送他们。这一趟带父母在美国东部玩了一大圈，Tampa,Key west, Miami, New York, Philidelphia, Atlanta. 一路上海边游，公路游，城市游都来了一遍，还带父母去看了他们的朋友。自驾了一大片，虽说是三个人换着开但也是挺辛苦的。这里不得不感慨我当时一个人开那么远，呜呜呜。比如同样是开keywest的夜路，我爸开了一个小时就已经不行了，要换人开，别说其中我妈不断的和他说话，给他剥橘子提神。我当时自己开一个人也没人换，没人跟我说话，递水，我就听着歌跟着哼一口气没休息开了三个小时。说实在的有点生气的，右边做的bia在那里不是自己刷微博追星就是睡觉。不得不说年初的那趟路程我是真的挺累的，心里说实话也不是很开心。本来是想着白天开开心玩，晚上回去床上继续开心玩的，结果白天又累又一肚子气，晚上回去不仅没力气，也没兴致了，更别提bia有时候也没兴致了。还是那个梗开车累，坐车也累啊😆。确实不如在国内旅游舒服高铁坐着歇着，晚上想干嘛干嘛。那次在河南旅游就是这样，都是高铁打的，不是很累，晚上在宾馆也有力气有兴致。干到几点也没事白天晚点就晚点。不过好在和bia又恢复了联系，挺好的，这一趟下来确实忘不掉。不过我感觉我还是那么热情，一直找她聊天但是她却有点不积极，也可能是忙了，累了，但是她这几天都没有主动找我，每次都是我先找她，感觉跟以前不一样了。我现在聊多了也怕，她又烦，我也觉得没必要，我觉得如果一直这样下去就很不舒服，我也不是希望大家一直聊天，毕竟都有自己的事情，有自己的空间，就是希望双方都主动一点，自己提点兴致，我不想变成单方面的，如果一直是单方面的我只能放弃，我对于单相思没啥兴趣，我只接受双向的。而且我听说她那边还有一个在追求的，问她啥也不回答，如果她一直这样冷淡，我只能认为她是在随便应付我，而她心里也有了选择，我也不想被当备胎，我会直接的分手。如果对我一直冷漠我也不会一直保持着热情，而当我也冷漠了，可能又要被生气了。diss完说下bia的心脏问题，她说她心脏有问题我下了一跳，因为bia还很年轻，还要做许多事情，大到去北极看极光，中到去环球影城坐过山车，小到和我啪啪啪😝，这都需要一个健康的心脏。所以当时听到后我是新咯噔了一下，因为去年我也是健康出了点问题，所以我现在是很重视健康不熬夜多锻炼。我其实一直希望自己多运动，不仅身体好，也弄点腹肌看起来帅，bia也喜欢。我希望bia能多运动，因为bia在我看来挺漂亮的，原先身材也挺匀称就是和我一样有点小驼背，然后腹部上赘肉多，其实我俩问题差不多，所以我希望我们能一起搞个好身材，但是我已经开始行动了，我说bia又害怕她不乐意听。这次她心脏出问题，我首先希望一切安好，接着希望她也能像我一样把健康和身材问题重视起来，没事多出去走走。还记得那年再重庆，快分别时我们啪啪啪有点猛烈，而且我当时好像没有洗澡清理干净夏天细菌多也没戴套插了几下，而且当时顶的太深了，顶的好几下，主要是快走了有点舍不得。最后bia下面流血了我也是吓坏了，还好那次没啥事。总之希望bia一切顺利，平时工作忙归忙，闲了多想着我些，而我也会一直守护着你，等待着你的热情回归。我还是喜欢那个活蹦乱跳的你哈哈。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">东部逛了一大圈，昨天刚送父母们上飞机，今天继续开始写作.</summary></entry><entry><title type="html">注意下blog</title><link href="http://localhost:4000/%E6%B3%A8%E6%84%8F%E4%B8%8Bblog/" rel="alternate" type="text/html" title="注意下blog" /><published>2019-12-06T00:00:00-05:00</published><updated>2019-12-06T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E6%B3%A8%E6%84%8F%E4%B8%8Bblog</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E6%B3%A8%E6%84%8F%E4%B8%8Bblog/">&lt;p&gt;之前我以为写完直接用GitHub push就完事了，后来我发现只是这样做的发布的post就相当于源码，那些markdown语法就都没有了。所以还是要在command line里运行这句&lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll b&lt;/code&gt;这样就可以generate site。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;存疑&quot;&gt;存疑&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;似乎不太需要，我刚才没有运行那句但是加了空格，markdown语法仍然正确显示。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">之前我以为写完直接用GitHub push就完事了，后来我发现只是这样做的发布的post就相当于源码，那些markdown语法就都没有了。所以还是要在command line里运行这句jekyll b这样就可以generate site。</summary></entry><entry><title type="html">不再玩英雄联盟</title><link href="http://localhost:4000/%E4%B8%8D%E5%86%8D%E7%8E%A9%E8%8B%B1%E9%9B%84%E8%81%94%E7%9B%9F/" rel="alternate" type="text/html" title="不再玩英雄联盟" /><published>2019-11-07T00:00:00-05:00</published><updated>2019-11-07T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/%E4%B8%8D%E5%86%8D%E7%8E%A9%E8%8B%B1%E9%9B%84%E8%81%94%E7%9B%9F</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E4%B8%8D%E5%86%8D%E7%8E%A9%E8%8B%B1%E9%9B%84%E8%81%94%E7%9B%9F/">&lt;p&gt;没什么好说的，把英雄联盟戒掉。它就是一个网瘾产物。它就是害了你，你必须承认这件事，然后戒掉他。记住这个日子，这七年，我确实被它耽误了。但是你还有好几个七年呢，放弃掉它，然后重新上路。别的不多说了、&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">没什么好说的，把英雄联盟戒掉。它就是一个网瘾产物。它就是害了你，你必须承认这件事，然后戒掉他。记住这个日子，这七年，我确实被它耽误了。但是你还有好几个七年呢，放弃掉它，然后重新上路。别的不多说了、</summary></entry><entry><title type="html">想你了</title><link href="http://localhost:4000/%E6%83%B3%E4%BD%A0%E4%BA%86/" rel="alternate" type="text/html" title="想你了" /><published>2019-10-26T00:00:00-04:00</published><updated>2019-10-26T00:00:00-04:00</updated><id>http://localhost:4000/%E6%83%B3%E4%BD%A0%E4%BA%86</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E6%83%B3%E4%BD%A0%E4%BA%86/">&lt;p&gt;昨天跑的有点累，洗了个澡后就躺床上睡了，一下子睡到今天早上。不知道是昨天锻炼产生的睾酮素，还是别的什么原因，今天早上晨勃时又梦到了你。我是裸睡的，这下面硬硬的直往上顶，脑子里还在回忆着跟你在一起的时光，让人总有撸的冲动。可是我感觉不能再撸了，前几天刚撸过，还是边回忆着跟你做的场景一边撸的，不得不说射的很快，这种回忆方法可比看小黄片遭不住。所以就不知怎么的想着能不能通过写作来压抑这股性冲动。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;第一次&quot;&gt;第一次&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;还记得17年6月份那时候我第一次和你约会见你，虽然早就相识，虽然在网上也聊了好久，可是那次约会还是激动万分。当你从车站出口出来，我还记得你穿的黄色上衣黄色裤子脚上穿个拖孩。当时真的是心跳加速，瘦瘦可爱的样子笑嘻嘻地朝我走来的样子让我有些恍惚，这是我女朋友？这次旅行是我记忆最深的，因为太多的第一次，第一次和你接吻，还记得当时我们在看那个《军师联盟》我买了早饭面包和你一起吃，当时感觉好尴尬，我不知道该干什么，不知道是亲近还是疏远，就属于蒙着一层窗户纸，都在窥探里面的事物，可是又不敢把窗户纸捅破。转机来自于那个Cookie Run，这是我应该比皇室战争还忘不了的游戏。当时我们聊到去玩Cookie Run, 我有几个挑战关卡过不去，我说要不你来替我过，于是我就凑到你身边，贴的很近看你打。然后你好像游戏结束了，然后很激动往后一仰把我一并带倒了，然后很巧的是我们的脸就刚好很近的贴着，我们躺在床上，你说了一句“要不要先亲一下？”我当时是蒙的好像说了句“嗯”还是什么别的，反正我忘了，只记得你亲了上来，我脑子就变得一片空白了，这是我第一次接吻，我真不知道该怎么办，身体和嘴巴都是僵硬的，你说别紧张，我就学着你的样子来，亲嘴巴，伸舌头，反正跟着来，完全被你掌控着，我感觉到就是很刺激很舒服，然后就听到Cookie Run的背景音乐一直在旁边响着。我们大概亲了好久，然后我就慢慢的摸你，先是背部，接着胸部，这感觉真的很好，我们衣服也慢慢褪下就只剩内衣，我躺在下面，然后我的丁丁就涨的来回摩擦到你下面，一直顶到，一开始是不注意，后来我是发现每次碰到我都很舒服，你也很舒服，就像疯狂顶想冲破枷锁，你也估计受不了了，来一句“你想要吗？”我实在的我这个处男真的顶不住，虽然我知道我第一次见面就和你做爱有点快，但是我确实想要，我就想插进去跟你一起。你说你的膜被自己搞没了，这是你第一次被插入，我感觉到我插进去时你好疼，我当时也心疼，不敢动，但是听说是短暂的疼痛只要慢慢来一会儿就好了，果然刚开始你头上冒汗，但是一会儿你就舒服的开始叫了，不过第一次马上就射了。差点忘了，我其实当时想插入的时候由于先前接吻时下面一直硬着结果竟然套子戴的时候紧张的硬不起来了，然后就没做休息休息出去吃火锅，晚上再来试的。哈哈，传闻确实是真的，第一次都很慌。这个第一次真的让我难忘，每次想到我都是硬硬的都想和你再来一次。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;除开第一次和你做爱，主要那次旅程是真的蛮开心的，一起去了几个地方，感觉搂着你走的时候都是在偷喜，你也是的我能感到你由衷的开心，所以手机里留下了你好多蹦蹦跳跳地朝我走来的照片。这种感觉后来就没那么强了。哦对，还有第一次口交，说实话有点爽的。第一次去成人用品店买套套哈哈，三次买套套的经历一次比一次搞笑，第一次是在酒店的杰士邦，那时候确实忍不了，以前自己住酒店还总吐槽为啥酒店要放套套到床头多尴尬，这次庆幸的是床头有套套不然尴尬的就是我们了，第二天结账的时候也是尴尬，等服务员检查房间说出消费了一盒杰士邦的时候我头都不敢看，不过看看旁边站的漂亮的你还觉得挺开心呢。第二次在洛阳，因为我们在郑州和云台山做了几次用完了，然后晚饭吃完路过小卖部的时候想着又想做爱但就不得不去买套套，可是不好意思，胆子小最后还是你去买的，这盒多，我们做了好几次一直做到了开封，现在想想还是买少了，于是有了在开封我跑出去走半个小时买套套的经历，看了好几家店不敢去买，最后还好找到了一个无人售卖处才买了一盒。哈哈哈~我当时还为了买套套打掩护买了饮料，结果还是没敢买。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;第二次&quot;&gt;第二次&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;八月初我第二次来见你，这次是在重庆见面，你穿的那身红裙子是真的诱惑。看来你也是特别想我也想和我做了，还知道穿的情趣的东西了，可惜后来我们在一起的时候你都没这种热情了。这次最难忘的应该是在那个你的一楼小区的房子。天气炎热，赤身裸体在床上做爱，关键那声音能从窗户传出去，我很害怕，你却说没事，现在想想是真的刺激。在这个屋子我印象最深的就是每晚我们一起洗澡，我先洗好后不穿衣服躺到床上，你洗好后穿个连衣裙，来到床边，爬到床上，先和我亲吻，然后你慢慢往下亲，然后给我口交，接着不戴套直接撩起你的连衣裙坐到我硬硬的丁丁上，然后你在上面动，不带套的时候能感受到你的温暖，但是却很害怕，你却不放开，你很喜欢这种不带套的触感，我说不行，我害怕我忍不住射到你里面，你来到我耳边说等我们结婚了我们不戴套随便做随便射。你的这种姿态是我第一次特别快的射了，特诱惑了。之前我们做我总是干到你都累了都没射出来。但是你的这种从上亲到下面直接坐上去的这套我确实忍不住太刺激了。在那个屋子连续几天都是这样无套开始的，有点太爽了，所以这几次都很顺畅的射出来了，原先我一度以为我是不是射精障碍哈哈哈，原来是能力太强，不是太诱惑射不出来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个八月最后走的那次却是胆战心惊，我那次走因为飞机问题在重庆又待了一天，我果断给你订了高铁让你早上过来再温存一下，这次失而复得让我很是兴奋，这次一开始又是没戴套插入了一会儿，确实都爽到了，而且我后来在上面的时候有点用力过猛插得过于深入了，就感觉对着子宫口插了好几下，力度有点大了，而且我确实长度也不短，我最近量的是完全勃起是16.5cm左右，而且前面也很粗，全插进去而且力度没控制好，最后回去后才发现你下面出血了，着实给我吓了一跳，不过好在后来没事了，不然我会很自责的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;第三次&quot;&gt;第三次&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这次见面待了很久，也是那种长期在一起的感觉。有种很不一样的感觉，就不用那么着急行乐，一起吃饭，一起逛街。所以那次一起吃烤肉真的印象满身的，你还特地化了妆，真的挺美的，我们吃了烤肉，然后沿着河慢慢走，最后回到家中就忍不住开始亲吻，在路上早都忍不住了。还有那次慵懒的上午，哈哈那次从上午干到了下午，主要一直没射，就各种姿势一直干，中间你还给我口，口完了继续干，然后还帮我撸，不知你从哪里学的手法很舒服，这一撇一扭舒服极了。所以我一直都在硬一直在插入。后来我们终于寻找到一个双方都很快高潮的姿势，就是我趴在你身上，两个胳膊把你的双腿抬起插入，这样可以插得又快又深，而且我感觉似乎你的敏感点在这个姿势容易碰着，感觉这样插入你高潮了好几次，嘴一直张的大大的，大口大口地喘着。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;第四次&quot;&gt;第四次&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;这次是在异国他乡的旅途中做爱，感觉就是很累，因为旅途本身就很累，所以没怎么尽兴。但是还是很快乐的，也有很多不一样的感受，比如这次我特地买了情趣衣服，你还很配合的穿上了，你穿上后真的更性感了。我记得那次你穿那个情趣丝袜，一直在对我说再快点插，我当时是有点力不从心哈哈，因为旅途确实蛮累的，而且有点性感，遭不住，快着插了没一会儿就射了。还有用那个💄来辅助按摩，给你整的蛮舒服的，下面很湿润，都不太需要润滑液了。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">寂寞的夜晚，疲惫的身体，脑子放空又开始想你了.</summary></entry><entry><title type="html">长跑有点累的</title><link href="http://localhost:4000/%E9%95%BF%E8%B7%91%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%B4%AF%E7%9A%84/" rel="alternate" type="text/html" title="长跑有点累的" /><published>2019-10-25T00:00:00-04:00</published><updated>2019-10-25T00:00:00-04:00</updated><id>http://localhost:4000/%E9%95%BF%E8%B7%91%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%B4%AF%E7%9A%84</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E9%95%BF%E8%B7%91%E6%9C%89%E7%82%B9%E7%B4%AF%E7%9A%84/">&lt;p&gt;今天晚上去长跑了，这次是环绕整个校园的3km跑步。有点累的，前半段还好大概到1.5km以上在student center那里就明显感觉跑不动了，心率也到160以上甚至到170，那是真的累。所以长跑还是很考验耐力的。我觉得两三公里这种程度是很适合我去跑步的。二十分钟左右结束。两公里的话我觉得目前我可以做到一天一跑。然后我的run walk run是1分钟跑步 30秒走路。是一种不错的锻炼方式。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今天晚上去长跑了，这次是环绕整个校园的3km跑步。有点累的，前半段还好大概到1.5km以上在student center那里就明显感觉跑不动了，心率也到160以上甚至到170，那是真的累。所以长跑还是很考验耐力的。我觉得两三公里这种程度是很适合我去跑步的。二十分钟左右结束。两公里的话我觉得目前我可以做到一天一跑。然后我的run walk run是1分钟跑步 30秒走路。是一种不错的锻炼方式。</summary></entry><entry><title type="html">状态良好的一天</title><link href="http://localhost:4000/%E7%8A%B6%E6%80%81%E8%89%AF%E5%A5%BD%E7%9A%84%E4%B8%80%E5%A4%A9/" rel="alternate" type="text/html" title="状态良好的一天" /><published>2019-10-24T00:00:00-04:00</published><updated>2019-10-24T00:00:00-04:00</updated><id>http://localhost:4000/%E7%8A%B6%E6%80%81%E8%89%AF%E5%A5%BD%E7%9A%84%E4%B8%80%E5%A4%A9</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/%E7%8A%B6%E6%80%81%E8%89%AF%E5%A5%BD%E7%9A%84%E4%B8%80%E5%A4%A9/">&lt;p&gt;今天是感觉不错的一天，要好好记录下。今天上午八点多的时候应该起床了，然后我定的闹钟是8点。按理说我应该起来了，但是我当时又有点想打退堂鼓。还好最好坚持住还是去了学校，九点到达实验室算是来的最早的一次了。然后不得不说在实验室的学习效率是高了很多。一上午把都想完成的事情都做了。一直复习到了考试。说实话这种感觉真的挺不错的。而且看得过程中明显感觉内容都差不多明白了。不像第一次听的时候那么迷迷糊糊。所以真的很有必要。而且也蛮有成就感的。考试呢，基本把课件和视频都看过了，作业往年试题也看了。怎么说呢，还是有些掌握的不很清晰，然后就是关于covarriance matrix 没有记住公式。今天这下感觉吃饭玩耍都很有精神。所以明天也要坚持。&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="反思" /><category term="日记" /><summary type="html">今天是感觉不错的一天，要好好记录下。今天上午八点多的时候应该起床了，然后我定的闹钟是8点。按理说我应该起来了，但是我当时又有点想打退堂鼓。还好最好坚持住还是去了学校，九点到达实验室算是来的最早的一次了。然后不得不说在实验室的学习效率是高了很多。一上午把都想完成的事情都做了。一直复习到了考试。说实话这种感觉真的挺不错的。而且看得过程中明显感觉内容都差不多明白了。不像第一次听的时候那么迷迷糊糊。所以真的很有必要。而且也蛮有成就感的。考试呢，基本把课件和视频都看过了，作业往年试题也看了。怎么说呢，还是有些掌握的不很清晰，然后就是关于covarriance matrix 没有记住公式。今天这下感觉吃饭玩耍都很有精神。所以明天也要坚持。</summary></entry></feed>